<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="92">
  <author>FearlessStudios</author>
  <version>1.2.2.0</version>
  <title>
    <en>Liquid Lime</en>
    <de>Flüssigkalk</de>
    <fr>Chaux Liquide</fr>
    <cz>Tekuté Vápno</cz>
  </title>
  
  <description>
    <en><![CDATA[Liquid Lime  

Revolutionize your farming experience with Liquid Lime, specially formulated for use with sprayers.  

Key Features:  
- Liquid Lime Fill Type:  
  - Adds Liquid Lime to the game as a new material compatible with sprayers.  

Items:  
- TrueEdge Liquid Lime Tank:  
  - Capacity: 2000 liters  
  - Price: $900  
- Meridian Liquid Lime Silo:  
  - Capacity: 140,000 liters  
  - Price: $46,500  
  - Daily upkeep: 100

Liquid Lime provides a practical and efficient solution for soil treatment, aiming to replicate the characteristics of real liquid lime as closely as possible.  

Changelog for v1.2.2.0:  
- Fixed mod icon.  
- Updated brand name to TRUEEDGE.  
- Replaced brand logo with a new design.  
- Lowered Liquid Lime price per liter for better balance.  
- Reduced Liquid Lime spray rate to improve balance and realism.  
- Reduced Liquid Lime Tank price to $900.]]>
    </en>
    <de><![CDATA[Flüssigkalk  

Revolutionieren Sie Ihr Farming-Erlebnis mit Flüssigkalk, speziell entwickelt für den Einsatz mit Sprühgeräten.  

Hauptmerkmale:  
- Flüssigkalk-Fülltyp:  
  - Fügt Flüssigkalk als neues Material hinzu, das mit Sprühgeräten kompatibel ist.  

Objekte:  
- TrueEdge Flüssigkalk-Tank:  
  - Kapazität: 2000 Liter  
  - Preis: 900 €  
- Meridian Flüssigkalk-Silo:  
  - Kapazität: 140.000 Liter  
  - Preis: 46.500 €  
  - Täglicher Unterhalt: 100

Flüssigkalk bietet eine praktische und effiziente Lösung zur Bodenbehandlung und wurde entwickelt, um die Eigenschaften von echtem Flüssigkalk so genau wie möglich nachzubilden.  

Änderungsprotokoll für v1.2.2.0:  
- Mod-Symbol behoben.  
- Markenname zu TRUEEDGE aktualisiert.  
- Markenlogo durch ein neues Design ersetzt.  
- Preis pro Liter Flüssigkalk gesenkt, um das Spiel besser auszugleichen.  
- Reduzierte Sprührate für Flüssigkalk, um Balance und Realismus zu verbessern.  
- Preis des Flüssigkalk-Tanks auf 900 € reduziert.]]>
    </de>
    <fr><![CDATA[Chaux liquide  

Révolutionnez votre expérience agricole avec de la chaux liquide, spécialement conçue pour les pulvérisateurs.  

Caractéristiques clés :  
- Type de remplissage de chaux liquide :  
  - Ajoute de la chaux liquide au jeu en tant que nouveau matériau compatible avec les pulvérisateurs.  

Objets :  
- TrueEdge Réservoir de chaux liquide :  
  - Capacité : 2000 litres  
  - Prix : 900 €  
- Meridian Silo à chaux liquide :  
  - Capacité : 140 000 litres  
  - Prix : 46 500 €  
  - Entretien quotidien:

La chaux liquide offre une solution pratique et efficace pour le traitement des sols, reproduisant les caractéristiques de la véritable chaux liquide avec précision.  

Journal des modifications pour v1.2.2.0 :  
- Icône du mod corrigée.  
- Nom de marque mis à jour en TRUEEDGE.  
- Logo de la marque remplacé par un nouveau design.  
- Prix par litre de chaux liquide réduit pour un meilleur équilibre.  
- Taux de pulvérisation de la chaux liquide réduit pour améliorer l'équilibre et le réalisme.  
- Prix du réservoir de chaux liquide réduit à 900 €.]]>
    </fr>
  </description>
  
  <iconFilename>icon_liquidLime.dds</iconFilename>
  
  <multiplayer supported="true" />

  <l10n>
    <text name="filltype_liquidlime">
      <en>Liquid Lime</en>
      <de>Flüssigkalk</de>
      <fr>Chaux Liquide</fr>
      <cz>Tekuté Vápno</cz>
    </text>
    <text name="function_liquidlimepallet">
      <en>Liquid Lime Tank allows you to fill sprayers with Liquid Lime.</en>
      <de>Flüssigkalk-Tank ermöglicht das Befüllen von Sprühgeräten mit Flüssigkalk.</de>
      <fr>Le réservoir de chaux liquide permet de remplir les pulvérisateurs avec de la chaux liquide.</fr>
      <cz>Nádrž na tekuté vápno umožňuje plnit postřikovače tekutým vápnem.</cz>
    </text>
    <text name="function_liquidlimesilo">
      <en>Liquid Lime Silo provides storage and refill capabilities for Liquid Lime.</en>
      <de>Flüssigkalk-Silo bietet Lagerung und Nachfüllmöglichkeiten für Flüssigkalk.</de>
      <fr>Le silo à chaux liquide offre des capacités de stockage et de remplissage pour la chaux liquide.</fr>
      <cz>Silo na tekuté vápno poskytuje možnosti skladování a doplňování tekutého vápna.</cz>
    </text>
  </l10n>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="src/main.lua" />
  </extraSourceFiles>

  <storeItems>
    <storeItem xmlFilename="objects/LiquidLimeTank/multiPurchaseLiquidTank_liquidLimeTank.xml" />
    <storeItem xmlFilename="objects/LiquidLimeTank/liquidLimeTank.xml" />
    <storeItem xmlFilename="objects/LiquidLimeSilo/liquidLimeSilo.xml" />
  </storeItems>

  <brands>
    <brand name="TRUEEDGE" title="TrueEdge" image="brand/brand_TRUEEDGE.dds" />
  </brands>

  <fillTypes filename="xml/fillTypes.xml" />
</modDesc>
