<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="110">
  <author>FearlessStudios</author>
  <version>1.3.0.0</version>
  <title>
    <en>Liquid Lime</en>
    <de>Flüssigkalk</de>
    <fr>Chaux Liquide</fr>
    <cz>Tekuté Vápno</cz>
    <it>Calce Liquida</it>
  </title>

  <description>
    <en><![CDATA[Liquid Lime

Revolutionize your farming experience with Liquid Lime, specially formulated for use with sprayers.

Helper auto-buy works when Liquid Lime is the selected or last used fill type. If an empty multi-product sprayer defaults to fertilizer, load Liquid Lime once before starting the helper.

Key Features:
- Liquid Lime Fill Type:
  - Adds Liquid Lime to the game as a new material compatible with sprayers.

Items:
- TrueEdge Liquid Lime Tank:
  - Capacity: 2000 liters
  - Price: $900
- Meridian Liquid Lime Silo:
  - Capacity: 155,000 liters
  - Price: $46,500
  - Daily upkeep: $100
- TrueEdge Liquid Lime Production:
  - Price: $42,500
  - Daily upkeep: $100
  - Liquid Lime recipe: LIME and WATER
- Liquid Lime Sell Point:
  - Sell loose Liquid Lime from production output and filled Liquid Lime tanks
  - Price: $10,000

Liquid Lime provides a practical and efficient solution for soil treatment, aiming to replicate the characteristics of real liquid lime as closely as possible.

Please report any issues you may have here: https://github.com/FearlessNite345/FS25_Liquid_Lime/issues

Changelog v1.3.0.0:
- Added the Liquid Lime Sell Point for selling loose Liquid Lime from trailers, production output, and filled Liquid Lime IBC tanks.
- Updated the Liquid Lime tank visuals by replacing the old floating decal mesh with texture-based Liquid Lime icon artwork on the tank.
- Fixed the Liquid Lime sprayer material holder export so it no longer logs missing GS_ATTR_COLOR0 vertex attribute errors.
- Fixed Liquid Lime Precision Farming detection so loaded herbicide, liquid fertilizer, and other spray types no longer behave as Liquid Lime because of stale PF state.
- Improved the Precision Farming application label and low-volume debug logging.

Changelog v1.2.0.0:
- Added built-in Precision Farming support for Liquid Lime.
- Added Precision Farming pH usage-rate scaling so Liquid Lime respects its configured spray rate.
- Added runtime Precision Farming lime mapping so Liquid Lime is treated as lime only while PF code is processing it.
- Added Precision Farming sprayer flag handling, cleaner pH HUD labeling, usage statistics, and improved spray effect handling for Liquid Lime.
- Added helper/AI worker auto-buy support for Liquid Lime when Liquid Lime is the active or last used fill type.
- Added Lua-based Liquid Lime fill type support for ABI 550, ABI 1600, Lizard MKS 8, and Lizard MKS 32 without shipping edited vehicle XMLs.
- Added direct Liquid Lime IBC unloading into the Liquid Lime Silo.
- Added trailer loading for Liquid Lime stored in the Liquid Lime Production.
- Rebalanced the Liquid Lime Production recipe and operating cost for the new usage rate.
- Improved dedicated server compatibility by skipping client-only material loading.
- Fixed duplicate spray type registration when another mod registers Liquid Lime first.
- Updated the Liquid Lime material holder setup to reduce graphics pipeline errors.
- Reduced Liquid Lime usage rate for better sprayer balance while keeping the same price.
- Removed the old PF Configurator-specific modDesc config because Precision Farming support is now built in.
- Removed broad slurry tank category support so slurry-only equipment does not unintentionally accept Liquid Lime.
- Split the Lua code into smaller runtime, vehicle, Precision Farming, helper auto-buy, and registration modules.
- Added a Czech mod description.]]>
    </en>
    <de><![CDATA[Flüssigkalk

Revolutionieren Sie Ihr Farming-Erlebnis mit Flüssigkalk, speziell entwickelt für den Einsatz mit Sprühgeräten.

Helfer-Autokauf funktioniert jetzt, wenn Fluessigkalk der ausgewaehlte oder zuletzt verwendete Fuelltyp ist. Wenn ein leerer Mehrprodukt-Sprueher auf Duenger wechselt, laden Sie zuerst einmal Fluessigkalk.

Hauptmerkmale:
- Flüssigkalk-Fülltyp:
  - Fügt Flüssigkalk als neues Material hinzu, das mit Sprühgeräten kompatibel ist.

Objekte:
- TrueEdge Flüssigkalk-Tank:
  - Kapazität: 2000 Liter
  - Preis: 900 €
- Meridian Flüssigkalk-Silo:
  - Kapazität: 155.000 Liter
  - Preis: 46.500 €
  - Täglicher Unterhalt: 100 €
-TrueEdge Flüssigkalkproduktion:
  - Preis: 42.500 €
  - Täglicher Unterhalt: 100 €
  - Rezept für Flüssigkalk: KALK und WASSER
- Flüssigkalk-Verkaufsstelle:
  - Verkauft losen Flüssigkalk aus der Produktion und gefüllte Flüssigkalk-Tanks
  - Preis: 10.000 €

Flüssigkalk bietet eine praktische und effiziente Lösung zur Bodenbehandlung und wurde entwickelt, um die Eigenschaften von echtem Flüssigkalk so genau wie möglich nachzubilden.

Bitte melden Sie alle Probleme hier: https://github.com/FearlessNite345/FS25_Liquid_Lime/issues

Changelog v1.3.0.0:
- Flüssigkalk-Verkaufsstelle hinzugefügt, um losen Flüssigkalk aus Anhängern, der Produktionsausgabe und gefüllten Flüssigkalk-IBC-Tanks zu verkaufen.
- Optik des Flüssigkalk-Tanks aktualisiert: Das alte schwebende Decal-Mesh wurde durch texturbasierte Flüssigkalk-Icon-Grafik auf dem Tank ersetzt.
- Export des Flüssigkalk-Sprühmaterialhalters korrigiert, sodass keine Fehler zu fehlenden GS_ATTR_COLOR0-Vertex-Attributen mehr protokolliert werden.
- Precision-Farming-Erkennung für Flüssigkalk korrigiert, damit geladene Herbizide, Flüssigdünger und andere Sprühtypen durch veralteten PF-Status nicht mehr als Flüssigkalk behandelt werden.
- Precision-Farming-Anwendungsbeschriftung und Debug-Protokollierung bei geringer Ausbringungsmenge verbessert.

Changelog v1.2.0.0:
- Integrierte Precision-Farming-Unterstuetzung fuer Fluessigkalk hinzugefuegt.
- PF-Sprühtyp-Registrierung und Zuordnung für Flüssigkalk hinzugefügt.
- Precision-Farming-Fallback hinzugefügt, damit Flüssigkalk für die pH-Anwendung wie Kalk behandelt wird.
- Precision-Farming-Sprueher-Flags, sauberere Fluessigkalk-pH-HUD-Beschriftung, Verbrauchsstatistiken und verbesserte Sprueheffekte fuer Fluessigkalk hinzugefuegt.
- Helfer-/KI-Arbeiter-Autokauf fuer Fluessigkalk hinzugefuegt, wenn Fluessigkalk der aktive oder zuletzt verwendete Fuelltyp ist.
- Lua-basierte Flüssigkalk-Fülltyp-Unterstützung für ABI 550, ABI 1600, Lizard MKS 8 und Lizard MKS 32 hinzugefügt, ohne bearbeitete Fahrzeug-XMLs mitzuliefern.
- Direktes Entladen von Flüssigkalk-IBC-Containern in das Flüssigkalk-Silo hinzugefügt.
- Anhängerbeladung für in der Flüssigkalkproduktion gelagerten Flüssigkalk hinzugefügt.
- Rezept und Betriebskosten der Flüssigkalkproduktion an die neue Verbrauchsrate angepasst.
- Kompatibilität mit dedizierten Servern verbessert, indem clientseitiges Materialladen übersprungen wird.
- Doppelte Sprühtyp-Registrierung verhindert, wenn ein anderes Mod Flüssigkalk zuerst registriert.
- Material-Holder für Flüssigkalk angepasst, um Grafik-Pipeline-Fehler zu reduzieren.
- Verbrauchsrate von Flüssigkalk für eine bessere Sprühgeräte-Balance reduziert, ohne den Preis zu ändern.
- Alte PF-Configurator-spezifische modDesc-Konfiguration entfernt, da Precision-Farming-Unterstuetzung jetzt integriert ist.
- Breite Guellefass-Kategorieunterstuetzung entfernt, damit reine Guellegeraete Fluessigkalk nicht unbeabsichtigt akzeptieren.
- Lua-Code in kleinere Module fuer Runtime, Fahrzeuge, Precision Farming, Helfer-Autokauf und Registrierung aufgeteilt.
- Tschechische Mod-Beschreibung hinzugefuegt.]]>
    </de>
    <fr><![CDATA[Chaux liquide

Révolutionnez votre expérience agricole avec de la chaux liquide, spécialement conçue pour les pulvérisateurs.

L'achat automatique par assistant fonctionne si la chaux liquide est le type de remplissage selectionne ou utilise en dernier. Si un pulverisateur multiproduit vide utilise de l'engrais par defaut, chargez d'abord une fois de la chaux liquide.

Caractéristiques clés :
- Type de remplissage de chaux liquide :
  - Ajoute de la chaux liquide au jeu en tant que nouveau matériau compatible avec les pulvérisateurs.

Objets :
- TrueEdge Réservoir de chaux liquide :
  - Capacité : 2000 litres
  - Prix : 900 €
- Meridian Silo à chaux liquide :
  - Capacité : 155 000 litres
  - Prix : 46 500 €
  - Entretien quotidien : 100 €
- Production de chaux liquide TrueEdge :
  - Prix : 42 500 €
  - Entretien quotidien : 100 €
  - Recette de chaux liquide : CHAUX et EAU
- Point de vente de chaux liquide :
  - Vend la chaux liquide en vrac issue de la production et les réservoirs de chaux liquide remplis
  - Prix : 10 000 €

La chaux liquide offre une solution pratique et efficace pour le traitement des sols, reproduisant les caractéristiques de la véritable chaux liquide avec précision.

Veuillez signaler tout problème ici : https://github.com/FearlessNite345/FS25_Liquid_Lime/issues

Changelog v1.3.0.0:
- Ajout du point de vente de chaux liquide pour vendre la chaux liquide en vrac depuis les remorques, la production et les réservoirs IBC de chaux liquide remplis.
- Mise à jour des visuels du réservoir de chaux liquide en remplaçant l'ancien maillage de décalcomanie flottant par une illustration d'icône de chaux liquide basée sur une texture sur le réservoir.
- Correction de l'export du material holder de pulvérisation de chaux liquide afin de supprimer les erreurs d'attribut de sommet GS_ATTR_COLOR0 manquant.
- Correction de la détection Precision Farming de la chaux liquide afin que l'herbicide, l'engrais liquide et les autres types de pulvérisation chargés ne se comportent plus comme de la chaux liquide à cause d'un état PF obsolète.
- Amélioration du libellé d'application Precision Farming et de la journalisation de débogage à faible volume.

Changelog v1.2.0.0:
- Prise en charge Precision Farming integree pour la chaux liquide.
- Enregistrement et mappage du type de pulvérisation PF pour la chaux liquide ajoutés.
- Ajout d'un fallback Precision Farming pour traiter la chaux liquide comme de la chaux pour l'application du pH.
- Ajout de la gestion des flags de pulverisateur PF, d'un libelle HUD pH plus clair, des statistiques de consommation et d'une meilleure gestion des effets de pulverisation pour la chaux liquide.
- Ajout de l'achat automatique assistant/ouvrier IA pour la chaux liquide si elle est le type actif ou utilise en dernier.
- Ajout d'une prise en charge Lua du type de remplissage chaux liquide pour ABI 550, ABI 1600, Lizard MKS 8 et Lizard MKS 32 sans inclure de XML véhicule modifié.
- Ajout du déchargement direct des conteneurs IBC de chaux liquide dans le silo de chaux liquide.
- Ajout du chargement par remorque pour la chaux liquide stockée dans la production.
- Recette et coûts de fonctionnement de la production de chaux liquide rééquilibrés pour le nouveau taux de consommation.
- Compatibilité avec les serveurs dédiés améliorée en ignorant le chargement des matériaux côté client.
- Correction de l'enregistrement en double du type de pulvérisation lorsqu'un autre mod enregistre Liquid Lime en premier.
- Configuration du material holder de chaux liquide ajustée pour réduire les erreurs de pipeline graphique.
- Réduction du taux de consommation de la chaux liquide pour un meilleur équilibre des pulvérisateurs, sans changer le prix.
- Suppression de l'ancienne configuration modDesc specifique au PF Configurator, car la prise en charge Precision Farming est maintenant integree.
- Suppression de la categorie large des citernes a lisier afin que les equipements uniquement prevus pour le lisier n'acceptent pas la chaux liquide par erreur.
- Separation du code Lua en modules plus petits pour le runtime, les vehicules, Precision Farming, l'achat automatique assistant et l'enregistrement.
- Ajout d'une description tcheque du mod.]]>
    </fr>
    <cz><![CDATA[Tekuté vápno

Vylepšete své farmaření s tekutým vápnem, které je určeno pro použití s postřikovači.

Automatický nákup pomocníkem funguje, když je Tekuté vápno vybraný nebo naposledy použitý typ náplně. Pokud se prázdný víceproduktový postřikovač přepne na hnojivo, nejdříve jednou naplňte Tekuté vápno.

Hlavní funkce:
- Typ náplně Tekuté vápno:
  - Přidává do hry Tekuté vápno jako nový materiál kompatibilní s postřikovači.

Položky:
- TrueEdge nádrž na Tekuté vápno:
  - Kapacita: 2000 litrů
  - Cena: 900 €
- Meridian silo na Tekuté vápno:
  - Kapacita: 155 000 litrů
  - Cena: 46 500 €
  - Denní údržba: 100 €
- TrueEdge výroba Tekutého vápna:
  - Cena: 42 500 €
  - Denní údržba: 100 €
  - Recept na Tekuté vápno: VÁPNO a VODA
- Prodejní místo Tekutého vápna:
  - Prodává tekuté vápno z výroby a naplněné nádrže s tekutým vápnem
  - Cena: 10 000 €

Tekuté vápno nabízí praktické a efektivní řešení pro úpravu půdy a snaží se co nejvěrněji napodobit vlastnosti skutečného tekutého vápna.

Problémy prosím hlaste zde: https://github.com/FearlessNite345/FS25_Liquid_Lime/issues

Changelog v1.3.0.0:
- Přidáno prodejní místo Tekutého vápna pro prodej volného Tekutého vápna z přívěsů, výstupu výroby a naplněných IBC nádrží s Tekutým vápnem.
- Aktualizován vzhled nádrže na Tekuté vápno: starý plovoucí model obtisku byl nahrazen texturovanou grafikou ikony Tekutého vápna přímo na nádrži.
- Opraven export držáku postřikového materiálu Tekutého vápna, takže už neprotokoluje chyby chybějícího vertex atributu GS_ATTR_COLOR0.
- Opravena detekce Tekutého vápna v Precision Farming, aby se načtený herbicid, tekuté hnojivo a jiné typy postřiku kvůli zastaralému stavu PF už nechovaly jako Tekuté vápno.
- Vylepšen popisek aplikace v Precision Farming a ladicí protokolování při nízkém objemu.

Changelog v1.2.0.0:
- Přidána vestavěná podpora Precision Farming pro Tekuté vápno.
- Přidáno škálování spotřeby pH v Precision Farming, aby Tekuté vápno respektovalo nastavenou aplikační dávku.
- Přidáno runtime mapování vápna pro Precision Farming, takže se Tekuté vápno při zpracování PF chová jako vápno.
- Přidáno zpracování příznaků postřikovače v Precision Farming, čistší popisek pH HUD, statistiky spotřeby a lepší zpracování efektů postřiku pro Tekuté vápno.
- Přidána podpora automatického nákupu pomocníkem/AI pracovníkem, když je Tekuté vápno aktivní nebo naposledy použitý typ náplně.
- Přidána Lua podpora typu náplně Tekuté vápno pro ABI 550, ABI 1600, Lizard MKS 8 a Lizard MKS 32 bez přibalených upravených XML vozidel.
- Přidáno přímé vykládání IBC nádrže s Tekutým vápnem do sila na Tekuté vápno.
- Přidáno nakládání Tekutého vápna uloženého ve výrobě do kompatibilních přívěsů.
- Vyvážen recept a provozní náklady výroby Tekutého vápna pro novou spotřebu.
- Vylepšena kompatibilita s dedikovanými servery přeskočením načítání materiálů pouze pro klienta.
- Opravena duplicitní registrace typu postřiku, když jiný mod zaregistruje Tekuté vápno jako první.
- Aktualizováno nastavení material holderu pro Tekuté vápno kvůli omezení grafických chyb.
- Snížena spotřeba Tekutého vápna pro lepší vyvážení postřikovačů při zachování stejné ceny.
- Odstraněna stará konfigurace modDesc pro PF Configurator, protože podpora Precision Farming je nyní vestavěná.
- Odstraněna široká podpora kategorie cisteren na kejdu, aby vybavení určené pouze pro kejdu nepřijímalo Tekuté vápno omylem.
- Lua kód rozdělen do menších modulů pro runtime, vozidla, Precision Farming, automatický nákup pomocníkem a registraci.
- Přidán český popis modu.]]>
    </cz>
    <it><![CDATA[Calce Liquida

Rivoluziona la tua esperienza agricola con la Calce Liquida, appositamente formulata per l'uso con gli irroratori.

L'acquisto automatico dell'aiutante funziona quando la Calce Liquida è il tipo di riempimento selezionato o utilizzato per ultimo. Se un irroratore multiprodotto vuoto passa automaticamente al fertilizzante, carica una volta la Calce Liquida prima di avviare l'aiutante.

Caratteristiche principali:
- Tipo di riempimento Calce Liquida:
  - Aggiunge la Calce Liquida al gioco come nuovo materiale compatibile con gli irroratori.

Oggetti:
- Serbatoio Calce Liquida TrueEdge:
  - Capacità: 2.000 litri
  - Prezzo: 900 €
- Silo Calce Liquida Meridian:
  - Capacità: 155.000 litri
  - Prezzo: 46.500 €
  - Manutenzione giornaliera: 100 €
- Produzione Calce Liquida TrueEdge:
  - Prezzo: 42.500 €
  - Manutenzione giornaliera: 100 €
  - Ricetta Calce Liquida: CALCE e ACQUA
- Punto vendita Calce Liquida:
  - Vende Calce Liquida sfusa dalla produzione e serbatoi pieni di Calce Liquida
  - Prezzo: 10.000 €

La Calce Liquida offre una soluzione pratica ed efficiente per il trattamento del suolo, cercando di replicare il più fedelmente possibile le caratteristiche della vera calce liquida.

Segnala eventuali problemi qui: https://github.com/FearlessNite345/FS25_Liquid_Lime/issues

Changelog v1.3.0.0:
- Aggiunto il punto vendita per la Calce Liquida, per vendere Calce Liquida sfusa da rimorchi, dall’output di produzione e da serbatoi IBC di Calce Liquida riempiti.
- Aggiornata la grafica del serbatoio della Calce Liquida, sostituendo la vecchia mesh della decal flottante con un’icona della Calce Liquida basata su texture applicata al serbatoio.
- Corretto l'export del material holder di spruzzatura della Calce Liquida, così non registra più errori per l'attributo vertice GS_ATTR_COLOR0 mancante.
- Corretta la rilevazione della Calce Liquida in Precision Farming, così erbicida, fertilizzante liquido e altri tipi di spray caricati non vengono più trattati come Calce Liquida a causa di uno stato PF residuo.
- Migliorata l’etichetta di applicazione di Precision Farming e il logging di debug a basso volume.

Changelog v1.2.0.0:
- Aggiunto supporto integrato a Precision Farming per la Calce Liquida.
- Aggiunto il ridimensionamento della frequenza di utilizzo del pH in Precision Farming, in modo che la Calce Liquida rispetti la propria portata di spruzzatura configurata.
- Aggiunta la mappatura runtime della calce in Precision Farming, così la Calce Liquida viene trattata come calce solo mentre il codice PF la elabora.
- Aggiunta la gestione dei flag degli irroratori in Precision Farming, etichette HUD del pH più chiare, statistiche di utilizzo e gestione migliorata degli effetti di spruzzatura per la Calce Liquida.
- Aggiunto supporto all'acquisto automatico da parte dell'aiutante/lavoratore IA per la Calce Liquida quando è il tipo di riempimento attivo o usato per ultimo.
- Aggiunto supporto Lua al tipo di riempimento Calce Liquida per ABI 550, ABI 1600, Lizard MKS 8 e Lizard MKS 32 senza includere XML dei veicoli modificati.
- Aggiunto lo scarico diretto dei contenitori IBC di Calce Liquida nel Silo di Calce Liquida.
- Aggiunto il carico su rimorchio della Calce Liquida immagazzinata nella Produzione di Calce Liquida.
- Ribilanciate la ricetta e le spese operative della Produzione di Calce Liquida per il nuovo tasso di utilizzo.
- Migliorata la compatibilità con i server dedicati saltando il caricamento dei materiali lato client.
- Corretta la registrazione duplicata del tipo di spruzzatura quando un altro mod registra per primo la Calce Liquida.
- Aggiornata la configurazione del material holder della Calce Liquida per ridurre gli errori nella pipeline grafica.
- Ridotto il tasso di utilizzo della Calce Liquida per un migliore bilanciamento degli irroratori mantenendo lo stesso prezzo.
- Rimossa la vecchia configurazione modDesc specifica per PF Configurator poiché il supporto a Precision Farming è ora integrato.
- Rimossa l'ampia categoria di cisterne per liquami, così le attrezzature destinate solo ai liquami non accettano per errore la Calce Liquida.
- Suddiviso il codice Lua in moduli più piccoli per runtime, veicoli, Precision Farming, acquisto automatico dell'aiutante e registrazione.
- Aggiunta una descrizione ceca del mod.]]>
    </it>
  </description>

  <iconFilename>icon_liquidLime.dds</iconFilename>

  <multiplayer supported="true" />

  <l10n>
    <text name="filltype_liquidlime">
      <en>Liquid Lime</en>
      <de>Flüssigkalk</de>
      <fr>Chaux Liquide</fr>
      <cz>Tekuté Vápno</cz>
      <it>Calce Liquida</it>
    </text>
    <text name="precisionfarming_liquidlime_application">
      <en>Liquid Lime Application</en>
      <de>Flüssigkalk-Anwendung</de>
      <fr>Application de Chaux Liquide</fr>
      <cz>Aplikace tekutého vápna</cz>
      <it>Applicazione Calce Liquida</it>
    </text>
    <text name="function_liquidlimepallet">
      <en>Liquid Lime Tank allows you to fill sprayers with Liquid Lime.</en>
      <de>Flüssigkalk-Tank ermöglicht das Befüllen von Sprühgeräten mit Flüssigkalk.</de>
      <fr>Le réservoir de chaux liquide permet de remplir les pulvérisateurs avec de la chaux liquide.</fr>
      <cz>Nádrž na tekuté vápno umožňuje plnit postřikovače tekutým vápnem.</cz>
      <it>Il serbatoio di Calce Liquida consente di riempire gli irroratori con Calce Liquida.</it>
    </text>
    <text name="function_liquidlimesilo">
      <en>Liquid Lime Silo provides storage and refill capabilities for Liquid Lime.</en>
      <de>Flüssigkalk-Silo bietet Lagerung und Nachfüllmöglichkeiten für Flüssigkalk.</de>
      <fr>Le silo à chaux liquide offre des capacités de stockage et de remplissage pour la chaux liquide.</fr>
      <cz>Silo na tekuté vápno poskytuje možnosti skladování a doplňování tekutého vápna.</cz>
      <it>Il silo di Calce Liquida offre capacità di stoccaggio e rifornimento per la Calce Liquida.</it>
    </text>
    <text name="function_liquidlimeproduction">
      <en>Produce Liquid Lime from lime and water, then load the output into compatible trailers.</en>
      <de>Produziere Flüssigkalk aus Kalk und Wasser und lade die Ausgabe in kompatible Anhänger.</de>
      <fr>Produisez de la chaux liquide avec de la chaux et de l'eau, puis chargez la production dans des remorques compatibles.</fr>
      <cz>Vyrábějte tekuté vápno z vápna a vody a poté výstup naložte do kompatibilních přívěsů.</cz>
      <it>Produci Calce Liquida da calce e acqua, poi carica il prodotto in rimorchi compatibili.</it>
    </text>
    <text name="name_liquidlimeproduction">
      <en>Liquid Lime Production</en>
      <de>Flüssigkalkproduktion</de>
      <fr>Production de Chaux Liquide</fr>
      <cz>Výroba tekutého vápna</cz>
      <it>Produzione di Calce Liquida</it>
    </text>
    <text name="function_liquidlimesellpoint">
      <en>Sell loose Liquid Lime, including production output, or filled Liquid Lime tanks here.</en>
      <de>Verkaufe hier losen Flüssigkalk aus der Produktion oder gefüllte Flüssigkalk-Tanks.</de>
      <fr>Vendez ici de la chaux liquide en vrac issue de la production ou des réservoirs de chaux liquide remplis.</fr>
      <cz>Zde prodávejte volné tekuté vápno z výroby nebo naplněné nádrže s tekutým vápnem.</cz>
      <it>Vendi qui Calce Liquida sfusa dalla produzione o serbatoi di Calce Liquida pieni.</it>
    </text>
    <text name="name_liquidlimesellpoint">
      <en>Liquid Lime Sell Point</en>
      <de>Flüssigkalk-Verkaufsstelle</de>
      <fr>Point de vente de Chaux Liquide</fr>
      <cz>Prodejní místo tekutého vápna</cz>
      <it>Punto vendita Calce Liquida</it>
    </text>
  </l10n>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="scripts/LiquidLime.lua" />
    <sourceFile filename="scripts/VehicleFillTypes.lua" />
    <sourceFile filename="scripts/PrecisionFarming.lua" />
    <sourceFile filename="scripts/HelperAutoBuy.lua" />
    <sourceFile filename="scripts/ModRegistration.lua" />
  </extraSourceFiles>

  <storeItems>
    <storeItem xmlFilename="objects/LiquidLimeTank/multiPurchaseLiquidTank_liquidLimeTank.xml" />
    <storeItem xmlFilename="objects/LiquidLimeTank/liquidLimeTank.xml" />
    <storeItem xmlFilename="placeables/LiquidLimeSilo/liquidLimeSilo.xml" />
    <storeItem xmlFilename="placeables/LiquidLimeProduction/liquidLimeProduction.xml" />
    <storeItem xmlFilename="placeables/LiquidLimeSellPoint/liquidLimeSellPoint.xml" />
  </storeItems>

  <brands>
    <brand name="TRUEEDGE" title="TrueEdge" image="brand/brand_TRUEEDGE.dds" />
  </brands>

  <fillTypes filename="xml/fillTypes.xml" />
</modDesc>
