<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no" ?>
<modDesc descVersion="92">
  <author>FearlessStudios</author>
  <version>1.0.0.0</version>
  <title>
    <en>Liquid Lime</en>
    <de>Flüssigkalk</de>
    <fr>Chaux Liquide</fr>
    <cz>Tekuté Vápno</cz>
  </title>
  
  <description>
    <en><![CDATA[Liquid Lime

Revolutionize your farming experience with Liquid Lime, specially formulated for use with sprayers.

Key Features:
- Liquid Lime Fill Type:
  - Adds Liquid Lime to the game as a new material compatible with sprayers.

Items:
- TrueEdge Liquid Lime Tank:
  - Capacity: 2000 liters
  - Price: $900
- Meridian Liquid Lime Silo:
  - Capacity: 140,000 liters
  - Price: $46,500
  - Daily upkeep: $100

Liquid Lime provides a practical and efficient solution for soil treatment, aiming to replicate the characteristics of real liquid lime as closely as possible.]]>
    </en>
    <de><![CDATA[Flüssigkalk

Revolutionieren Sie Ihr Farming-Erlebnis mit Flüssigkalk, speziell entwickelt für den Einsatz mit Sprühgeräten.

Hauptmerkmale:
- Flüssigkalk-Fülltyp:
  - Fügt Flüssigkalk als neues Material hinzu, das mit Sprühgeräten kompatibel ist.

Objekte:
- TrueEdge Flüssigkalk-Tank:
  - Kapazität: 2000 Liter
  - Preis: 900 €
- Meridian Flüssigkalk-Silo:
  - Kapazität: 140.000 Liter
  - Preis: 46.500 €
  - Täglicher Unterhalt: 100 €

Flüssigkalk bietet eine praktische und effiziente Lösung zur Bodenbehandlung und wurde entwickelt, um die Eigenschaften von echtem Flüssigkalk so genau wie möglich nachzubilden.]]>
    </de>
    <fr><![CDATA[Chaux liquide

Révolutionnez votre expérience agricole avec de la chaux liquide, spécialement conçue pour les pulvérisateurs.

Caractéristiques clés :
- Type de remplissage de chaux liquide :
  - Ajoute de la chaux liquide au jeu en tant que nouveau matériau compatible avec les pulvérisateurs.

Objets :
- TrueEdge Réservoir de chaux liquide :
  - Capacité : 2000 litres
  - Prix : 900 €
- Meridian Silo à chaux liquide :
  - Capacité : 140 000 litres
  - Prix : 46 500 €
  - Entretien quotidien : 100 €

La chaux liquide offre une solution pratique et efficace pour le traitement des sols, reproduisant les caractéristiques de la véritable chaux liquide avec précision.]]>
    </fr>
  </description>
  
  <iconFilename>icon_liquidLime.dds</iconFilename>
  
  <multiplayer supported="true" />

  <l10n>
    <text name="filltype_liquidlime">
      <en>Liquid Lime</en>
      <de>Flüssigkalk</de>
      <fr>Chaux Liquide</fr>
      <cz>Tekuté Vápno</cz>
    </text>
    <text name="function_liquidlimepallet">
      <en>Liquid Lime Tank allows you to fill sprayers with Liquid Lime.</en>
      <de>Flüssigkalk-Tank ermöglicht das Befüllen von Sprühgeräten mit Flüssigkalk.</de>
      <fr>Le réservoir de chaux liquide permet de remplir les pulvérisateurs avec de la chaux liquide.</fr>
      <cz>Nádrž na tekuté vápno umožňuje plnit postřikovače tekutým vápnem.</cz>
    </text>
    <text name="function_liquidlimesilo">
      <en>Liquid Lime Silo provides storage and refill capabilities for Liquid Lime.</en>
      <de>Flüssigkalk-Silo bietet Lagerung und Nachfüllmöglichkeiten für Flüssigkalk.</de>
      <fr>Le silo à chaux liquide offre des capacités de stockage et de remplissage pour la chaux liquide.</fr>
      <cz>Silo na tekuté vápno poskytuje možnosti skladování a doplňování tekutého vápna.</cz>
    </text>
    <text name="function_liquidlimefacility">
      <en>Liquid Lime Production Facility allows the creation of Liquid Lime using water and stones.</en>
      <de>Flüssigkalk-Produktionsanlage ermöglicht die Herstellung von Flüssigkalk aus Wasser und Steinen.</de>
      <fr>L'installation de production de chaux liquide permet la création de chaux liquide en utilisant de l'eau et des pierres.</fr>
      <cz>Zařízení na výrobu tekutého vápna umožňuje vytvořit tekuté vápno pomocí vody a kamenů.</cz>
    </text>
    <text name="name_liquidlimeproduction">
      <en>Liquid Lime Production Facility</en>
      <de>Flüssigkalk-Produktionsanlage</de>
      <fr>Installation de Production de Chaux Liquide</fr>
      <cz>Zařízení na výrobu tekutého vápna</cz>
    </text>
  </l10n>

  <extraSourceFiles>
    <sourceFile filename="scripts/main.lua" />
  </extraSourceFiles>

  <storeItems>
    <storeItem xmlFilename="objects/LiquidLimeTank/multiPurchaseLiquidTank_liquidLimeTank.xml" />
    <storeItem xmlFilename="objects/LiquidLimeTank/liquidLimeTank.xml" />
    <storeItem xmlFilename="placeables/LiquidLimeSilo/liquidLimeSilo.xml" />
  </storeItems>

  <brands>
    <brand name="TRUEEDGE" title="TrueEdge" image="brand/brand_TRUEEDGE.dds" />
  </brands>

  <fillTypes filename="xml/fillTypes.xml" />
</modDesc>
